# Gimp 2.10 の日本語翻訳

## これは何？

Gimp 2.10 / master ブランチの日本語翻訳をしています。
翻訳元ファイルはGNOME Damned Lies より取得しています。
ある程度のクオリティになったら、本家に還元したいと考えています。

## ライセンス

 GPL v3です。
 
## コンパイル済moファイルのダウンロード

ダウンロードアイコンをプルダウンし、 **Artifacs/ダウンロード'build'** からダウンロードしてください。
最新のコンパイル済の2.10用のmoをまとめてダウンロードできます。

## インストール方法

Gimpのlocaleディレクトリにダウンロードしたmoファイルをコピーして上書きしてください。
公式インストーラのデフォルトインストールでは日本語のlocaleディレクトリは
**C:\Program Files\GIMP 2\share\locale\ja\LC_MESSAGES** になります。

## 翻訳の間違いを指摘するには

新しくIssueを立ち上げて修正内容を指摘してください。タイトルと説明だけ記入して **Submit issue** するだけでＯＫです。

（※gitlabアカウントが必要です）

## 翻訳作業に参加したい人
Developerとして登録しますので、gitlabアカウントを教えてください。
（※gitlabアカウントが必要です）
